做緊警犬嘅你 夠唔夠膽同我地班廢柴挑體能

唔要求你做啲咩，淨係做入職要求果啲
唔夠膽唔該你地辭職